全職夜場DJ之你問我答

點入行？
利申 學左個零月

樓豬00後？

點睇DJ Soda?

點睇LokYii

zentral? levels? volar?

d女有冇係你面前彈吓彈吓，波濤匈湧？

呢行其實靠關係多 自身有價值後再出去搵 會易好多

90

我好小評論其他dj 因為每個人都會有人鐘意同唔鐘意

同上

三間都識 有無做過唔透露

通常我係佢地面前彈下彈下

巴打係邊學??

我學剛時係搭人學 未有學校架 宜家就多左渠道

djing is not art.

巴打有無鐘意咩曲風.
我好鐘意Trance

我好雜 R&B, Deep house, Techno, Psy Trance 仲有好多 好聽就ok

香港夜場 係咪差唔多收哂皮

返工見過最淫盪既女係點樣

可唔可以加個TG 傾下 岩岩初學好多野想問/ 人地俾意見

真係取決於玩果個既心態

仲有既 只係我覺得變化唔多

非筆墨能形容

可以入黎大家交流下

打開咩類型音樂？ 識唔識trance?

其實有咩渠道學

In Ed thx

香港好似有幾間Dj school有得學
利申：學緊

冚家 high high high

trance 都算幾易mix既種類
類似咁 有興趣follow下

做得夜場就唔會覺d女淫蕩係出奇嘅事架啦
根本晚晚都睇，冇咩值得好奇
愈做得耐愈麻目
我覺得用人間妖惑形容夜場真是冇錯

識 香港都仲有一班有心人搞緊 無記錯叫trancesition

唔明點解韓club好鍾意播純音樂edm
等左勁耐先有一首有人聲既歌

宜家多左好多了 Youtube自學又得 去dj school報名有得 有朋友識 叫佢教又得

多d問唔怕 就係想交流多d

冇銀用你又要欄街

加油呀多d開台 儲多d人氣 我有時間都會睇

每日返幾多個鐘
一個星期返幾多日
月薪幾錢

其實睇耐左 就覺得變左平常 可能真係你所講既麻目

我覺得幾年前既edm 好聽過宜家既edm
同埋開始轉型 edm開始fade out 始終都咁耐

Edm 配Core野先好Fing
依家夜場啲歌唔夠Fing

初頭睇會覺得點解d仔同女可以咁污穢淫蕩，做得愈耐，咩都見過晒啦，根本睇到都唔會望多眼。
根本咩都睇過啦，冇咩好形容，好似日日食飯咁，靚女咪會望多一兩眼。諗下點解佢咁自甘墮落囉，豬果堆露大半個波出黎，仲要周圍姣仔，睇到都要洗眼呀屌

師兄蒲齡應該唔小野

但對岩岩出黎玩果d人會覺得好新鮮 通常都係d新血黎 或者本身墮落開

香港D club 好多都係搵ONS. 英國就真係跳舞

答唔答到？

感謝 我都係睇人地dj 自學返黎

咁即係有

有冇聽過呢兩隻歌

有冇多啲呢種咁正既旋律既歌介紹下
唔知點解依加果啲club歌聽極都唔入耳

腥簡Go Go Go

而家落去玩都係18至20到，過左20開始老架啦

最中意邊個DJ

點解啲club可以咁撚柒舊仲播緊幾年前啲歌
一係就一晚重覆3-4次

How much

邊到仲有廣東話歌既場？

Zentral 啲歌真係好難聽

點解香港既夜場會搞到咁既樣？

反而覺得play已經叫做最多新歌

你諗下grafi zentral levels
Playlist重複200次咁晚晚都

人工高？
你覺得啲音樂好勁嘅人係咪好輕易學完？

學做DJ要洗幾多錢

日日俾1堆女圍住請食波餅都冇特別？

夜場會唔會有其他類型嘅歌 mumble rap嗰啲
定淨係得edm

點解香港夜場啲dj set咁撚難聽？

如果自學，有啲咩基本野要知？

同埋好唔好揾？有冇去船p做？

班老江湖 michael K 而家點

會唔會放過hardstyle/hardcore ？

因為文化開始變左 以前d人就真係聽歌

月薪唔透露
一個星期返3-4日

係呀其實唔難 只係摸索既過程要有d恆心

我好耐無過去Play 不過我明有d掣肘 hk玩果d 聽d歌唔岩聽 就好快走 所以就要打返d佢地識既歌 新歌可能有 不過top40打完 就要打返舊底既歌

係咪做levels?

下面果首有 無辦法了 宜家個世代d音樂變緊 新既都有好聽 不過可能無以前咁多

係 玩到25-26都覺得玩夠 所以要有d新血

同問

我自己偏向刮碟既dj

想要推介牙清

我明佢地都唔想 因為新歌(上榜既得40-100首) 一返就3個鐘起跳 咁要焗住打返d早1-3年既歌 重覆歌我自己就盡量唔會 除左點歌(無dj鐘意人點歌 )

你想問打碟既equipment幾錢嗎

呢方面我無留意所以答你唔到

我好小上去 宜家都係打緊edm?

好多因素 政府有時又禁得勁 租又貴 之後導致入場費 酒水貴左 d人可能返上去玩都唔留係度

好中意hard trap 好撚high

呢幾間都好耐無去

香港可以選擇既地方不多了

點解d音樂pattern來來去去一樣？無其他style？
初初好激，慢慢收細，之後一野爆
跟住d人就會鳩跳

學打碟既話 本身拍子感重既人會易學d 其實學好快學識 最緊要係聽多d歌 或者專精一種 好精

有地方練 唔駛買機可以慳一筆
如果學既話 都要幾千蚊
買機宜家可以好平 2-3000已經可以有交易

樓主乜都唔答唔透露

好耐無俾女圍 我學識左拒絕 因為我好愛我女朋友

絕對有hip hop 同其他類型
雲咸街有間ozu就係專打hip hop

我好耐無去其他地方認真聽d dj打碟 你上次聽到邊類型搞到你有陰影

要知道混音器同cd player佢d制既功用 練習先會易好多 到時可以問我

真心膠 有冇聽過mp4

hk打碟 通常都係段鐘計 好唔好搵真係要睇下有無伯樂賞識 可以好好搵 可以一毫子都無

師兄我無留意答唔到你

btw 香港dj no1係咪dj Tommy？

啱 其他仲播edm，Play好玩好多

無播過 因為我偏向唔係類型
hk應該無咩地方可以play宜家

唔係呀

有無d歌推介下

有其他既 不過要d時間發掘

我諗住幫下d有興趣玩既朋友仔嘛

有冇 mix 開歌？

童年回憶

佢剛時參加hk dmc 拎左第一
佢手野絕對掂

有個自己鐘意既地方玩就好

以前會特登錄
宜家做野關係所以無錄

想個d club既free entry點攞 今晚去

好耐冇去玩
早兩個星期有朋友帶左我去oma
連續兩個禮拜都去左
好正

樓主有冇去睇ABGT300同Anjunadeep Open Air?

因為想搵返以前聽開個類有heart 做既remix
自己砌一段 midi 再夾返落首原曲，而唔係左耳一個beat 右耳播返原曲
好似 michael k 首 im your dj + 心淡 咁
而家唔知邊到仲接觸到
有source 買一定出錢支持

通常都有d女仔派d free ticket

Oma正呀 打d techno 好deep既野
我走唔開呀 手停口停

我諗宜家都仲有 只係小弟暫時未搵到

想問下呢種係屬於咩類型
細果時好中意聽

80's Nu wave
可能有錯的

DLLM 十問九唔答咪學人開你問我答啦

你想問咩 打碟上既野我都盡量答到 但如果好似查家宅 問我邊度打 我都有權可以唔答